(PC) Conan Exiles 開荒好累

問: Conan Exiles係乜??

答: Conan Exiles 係奇幻荒蠻版既方舟集冒險,求生,戰爭於一身既sandbox game

問: Conan Exiles 有乜特色

答: 在廣闊的世界中探險：探索巨大的世界，穿越南方的炙熱沙漠，攀登北方的覆雪群山。發現古老的文明、廢墟和地下城。

生存：控制身體冷暖，注意飢餓口渴，抵御嚴酷的沙暴，探索黑暗地下城時保護自己的心智不會腐化，與狂暴的怪獸戰鬥，在艱苦的環境中活下去。

建造：收集資源來制作工具和武器，一磚一瓦地從小小的住宅一直建造到整座城市。建造牆壁，制作陷阱和升降梯，等等。靈活運用各種不同的家具、工作站和 NPC 守衛來彰顯你的創意。

稱霸：向敵人發起戰爭，使用攻城武器和爆炸物粉碎他們的城牆，在暴力和殘酷的戰鬥中釋放你的狂野怒火。

組建僕役大軍：抓捕 NPC，將他們拖回你的基地，然後用痛苦之輪令他們屈服。訓練他們成為弓箭手、工匠、藝人等，為你的大本營服務。

化身神明：在神明的祭壇上獻祭你的敵人，召喚並控制巨型神之化身。讓敵人和他們的建築粉碎在化身的腳下。

問C版既 Conan Exiles 有連登團嗎??

答: 我地前幾日係#1364 pvp server 由零開始建立連登部落，依家慢慢開始上左軌道。如果有人想一齊努力既可以直接入server 搵 生命中的過客 OR HomerSimpson 加你入團 或者 入我地TG :

玩咗8個鐘 又冇frd玩 就del咗

入黎1364一齊啦，我地經常有人係線上

22號如果有做特價會買，留定名先

等你

STREAM 兩個VER 多左D咩??

剩係多左果D實體野??

得啲實體紀念品 , 買最平個個就ok

依家部落已經有5個人 , 要入就要把握機會啦

咁最多幾個人？

推

屌，我買左ps4版

10個人

依家已經七個了

PS4都有人開左團

今晚買，入game搵你哋加我

點join? 同埋岩開始唔係好識玩

想問下ser 既setting 係點？

想問下係咪要你哋online 先add到？

官方pvp設定

多謝各位支持 , 依家連登一團已經滿人

咁快

請問仲收唔收人 開二團?

可唔可以簡單描述下
假設我入左1364SER
開左隻人之後
會點玩, 玩D乜, 發生咩事, 目標係乜

我未買GAME但考慮中

好快會再有位,你可以入住黎玩先

我地暫時目標打係下副本升級咁

死左係乜都無晒？

我係依個區域住緊

係 , 但可以跑屍執返

我地係你附近

巴打有位啦,係咪想入???想入就加tg先

裝緊game
tg: ysoseriouss

巴打未見你add tg wor

尋晚已入團
有無巴打可以講下依家應該做咩?

有巴打整左套甲同斧比我
我應該自己出去打下大象升下LV定係點?

你有無入TG??

我留左ID係上面無人加
尋晚有入discord

再度收人

LM whole body ants

help push